［求教］wifi定homeplug

屋企裝修暫時寄居親戚，但房無抽lan，而家用電話插usb share wifi，本身100mb share之後得2mb,咁買隻wifi手指會唔會有幫助定用homeplug,線就一定唔會拉

暫時用就wifi算 如果wifi收得唔太差的話